[FF] 如果大學有AV學讀, 應該要教D咩?

有邊D歷史AV女優名人一定要知道

請分別評鑑全盛時期的松島楓與波多野結衣的優劣。 （20分）

實踐

LiHi 1001

背番號

學繩結

翻譯

邊啲女優有特別多嘅jk
邊啲喺叫聲上有優勢
邊啲女優打茄輪好睇

開放題
咩姿勢最吸引你+原因
咩女優吸引你+原因

Take野提高性能力

圖呢？

憑波認女優

Mc題

請問圖中的乳房出自屬於哪位AV女優?
A)麻生希
B)石原莉奈
C)羽田愛
D)無從判斷

A同C應該錯，印象冇咁大，B就要睇埋個暈先知，所以70% D，30%C

RION

想溫書既話點有力溫呀

AV管理學及行銷
AV性病預防
AV性交生理學
JAV以及西洋AV比較

研究新動作
x同學 研究出新款體位並成為2018年最多人喜愛體位

AVC- 1001 Introduction to Adult Video

一睇就知rion啦

D
A-C全部細波

應該會有
AV對全球嘅影響
點解人類會對AV不斷有心癮同需求
AV市場策略
AV拍攝全過程細節，角度，手法

知唔知有得讀..

未試過我點知

AVC1001, 1021, 2021 Faculty package

Psy 1001 introduction to audience psychology

有冇得實習？

邊到?

Common core好中意教啲奇奇怪怪既野

仙人做lecturer?

hku有個course第一堂就介紹性玩具

一定要出實習，去儲對手經驗
同同班同學拍套對手戲 交fyp

記得仙人好似開過POST問人番號及公司既關係,
屌一條都唔識答

F

中學生？

試分析角色扮演色情影片（Cosplay AV）形成的背景，以及如何影響日本色情影片產業。
試比較不同色情影片製作公司，如Total Media Agency及SCOOP，在製作角色扮演色情影片上的異同。

Postgrad 野嚟
你連undergrad都唔掂

sor 啱啱po完一次張圖佢load唔到出來po多咗次

其實LingU有得讀

腎者之k

hi紙皮巴

女:G點位置同刺激方法
男:前列腺位置與前列腺高潮

新聞傳播 同 生物 應該都有啲course 放到入去

麻生希仲要咁撚黑

要分理論 同 Practical 堂
最好要有intern

唔想上理論堂 直接實習training

痴線啲留言個啲題型根本就係中學DSE個啲題目，有幾可大學會咁樣問